音樂已下「Jennie左右晃不跳舞」 Jisoo嚇傻轉頭…影片曝光粉絲心疼

韓團BLACKPINK世界巡演來到第二階段於北美周各地區的表演，怎料24日芝加哥場唱到《DON'T KNOW WHAT TO DO》的時候，只見Jennie不停左右張望且完全沒有舞蹈動作，就這樣在舞台上徘徊了將近1分鐘的時間，粉絲後來才透過影片知道原因。

▲BLACKPINK世界巡演分為五階段，目前在第二階段的北美洲。（圖／翻攝自BLACKPINK IG）

BLACKPINK在24日舉行了芝加哥場演唱會，正當氣氛來到最高點時她們開始演唱最新專輯收錄曲《DON'T KNOW WHAT TO DO》，不過背景音樂都已經響起，Jisoo、Rose和Lisa都開始舞蹈和走位，只見Jennie手扶著衣服在舞台上繞了一圈，沒按照動線蹲在自己位置上時，讓Jisoo也露出驚慌的表情。

▲Jennie在舞台上徘徊不跳舞。（圖／翻攝自Don Keybals YouTube）

隨著舞蹈越來越激烈、動線不停更換到了副歌時，Jennie突然轉身走向後台消失了大約30秒的時間，只見她表情變得游刃有餘又專業，可能是對前面沒能完整表演感到抱歉，帶動氣氛時更加賣力。大多數的粉絲一直到後來才透過影片知道原來當時Jennie胸前的衣服迸開，一放手可能就會走光，心疼道「服裝出狀況後一定很慌張」、「Jennie肯定嚇很大一跳，希望服裝造型組以後不要再讓這種事情發生了」。

▲Jennie回來後就恢復正常舞蹈。（圖／翻攝自Don Keybals YouTube）

▼190424 BLACKPINK - DON'T KNOW WHAT TO DO。（影片／取自Don Keybals YouTube，如遭刪除請見諒）

JENNIE心諗:今次又仆街啦

小公主咪做得啱囉
首歌叫don't know what to do呀嘛

老闆娘緊系唔系負責條啦

等睇anti睇完標題又高潮

ching又變番blink啦?

一睇就知係服裝嘅問題

一直都係
blink係bp不離不棄

concept呢方面 bp都算係Kpop第一人

嚇撚死
仲以為jennie 拗柴

又係你呀鯰魚

JISOO LISA好正

拍片個鬼佬咁痴線

係咪得佢一個成日都壞咪爛衫？

好似成日都見到得佢係咁

似HIGH撚咗嘢